細個對喱款鉛芯筆嘅迷思

有冇人細個同我一樣咁以為枝筆紅色嗰個位可以扭完就將筆入面枝芯轉做另一種芯

次次行文具舖見到都覺得自己細個好on9

細個仲諗住
咁咪唔洗買咁多種芯囉！

冇
得你咁戇鳩

細個嗰陣一枝已經要十零蚊

枝筆好重下

今日初七人日！！
大家生日快樂！！

多謝 有冇利是

其實show自己用緊乜野鉛芯有咩用

喱個我到大左知道佢係冇得轉芯之後都諗過 咁佢整黎做乜

比構圖JJ畫圖個陣知自己用緊咩芯
唔怕上稿個陣錯手用深色芯畫落應該淺嘅地方

因為佢哋唔係得一支筆